我唔信今晚納指可以V返上12000

全力short爆tqqq